深藍藍絲Page 有冇巴絲去踩下場

見住班廢老斷章取義真係眼火爆 但個Page可能少人識 一出聲就比人圍屌 有興趣可以禁入去睇下藍絲是如何煉成的 進化啲既 有冇巴絲一齊同佢地講下道理 用愛心攻陷佢地

fb名：9up新聞

Link：

pushpush